{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077319",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "복산돈까스"
    },
    "text": "蔚山広域市中区ソンゴル2ギル17-6商店街洞の1階に位置する智異山黒豚カツ専門店は、高品質の原肉を長時間交差熟成させ、高重量のトンカツを提供しています。 営業時間は毎日11:15から20:30までで、最終注文は14:30から19:40まで可能です。 月曜日から金曜日までは同じ営業時間を持ち、土曜日まで限定して運営します。 火曜日は日曜日に比べてより早い営業時間で始まり、日曜日は休みです。 ブレイクタイムは15:00から17:00までで、この時間は予約できません。 メニューには黒豚和食とんかつ、黒豚トク和食とんかつ、黒豚軽洋食とんかつ、黒豚辛い軽洋食とんかつ、チーズブウンとんかつ、黒豚ヒレとんかつ、おかずそば、チョメナンカレー、飲み物、キムチとん,甘い軽洋食とんかつがあります。 黒豚和食とんかつは14,000ウォン、黒豚トク和食とんかつは15,000ウォン、黒豚軽洋食とんかつと黒豚辛い軽洋食とんかつはそれぞれ13,000ウォンです。 チーズブウントンカツと黒豚ヒレカツは14,000ウォンで、冷そばは8,500ウォン、チョメナンカレーは3,000ウォン、飲み物は2,000ウォン、キムチ丼は13,000ウォン、甘い洋食とんかつは13,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山黒豚カツ専門店は蔚山広域市中区ソンゴル2ギル17-6商店街洞の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:15から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "最終注文は14:30から19:40まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日の営業時間は何時から始まりますか？",
            "answer": "火曜日はより早い営業時間で始まります。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには黒豚和食とんかつ、黒豚トク和食とんかつ、黒豚軽洋食とんかつ、黒豚辛い軽洋食とんかつ、チーズブウンとんかつ、黒豚ヒレとんかつ、おかずそば、チョメナンカレー、飲み物、キムチ丼、甘い軽洋食とんかつがあります。"
        },
        {
            "question": "黒豚和食とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚和食とんかつは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豚トク和食とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚トク和食とんかつは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豚軽洋食とんかつと黒豚辛い軽洋食とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚軽洋食とんかつと黒豚辛い軽洋食とんかつはそれぞれ13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズブウントンカツと黒豚ヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズブウントンカツと黒豚ヒレカツは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷そばは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョメナンカレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョメナンカレーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチ丼は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘い洋食とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "甘い洋食とんかつは13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 554
    }
}